[集中85討論] 香港人已經 沒有退路 只可以贏

元朗打人 真係暴動個班人唔去清算
清算班手無寸鐵嘅後生仔
呢個政府我已經冇抱任何希望

點解重有班天真嬌係到ff陪審團？
點解唔反思一下
佢地根本係連控告我地都唔應該
憑咩入班後生暴動罪
我地邊忽暴動？
重點係陪審團係抽出黎
咪係到ff咁多 以為實抽到自己人
唔比抽到深藍
大家唔細啦 唔好咁天真
都有天琦同g鋒做前車之鑑
呢個政府搵籍口拉政治犯唔係第一日啦

香港人 只可以贏呢一役
唯有贏左 先可以醫好香港
唯有贏左 先可以有真普選
咩元朗鄉黑 黑警 港共政府
每日150 大灣區 明日大嶼
真係數唔撚到有幾多問題

唔該主力推 8月5號嘅全民大罷工post
全部人同我每日番工放工air drop
人多食飯air drop
係啲人多嘅group到air drop
做好文宣工作
好好討論8月5號嘅打機攻略

個啲助養飯劵啊 請小朋友食飯啊
比正皮 like post前同我用腦諗一諗
個堆全部p牌仔出post
同堆諗多兩秒都知實行極難同費時
又會比位啲狗同狗公入
咁大個人 唔好見正皮多
又係熱門就like左先啦
比人帶緊風向啦

集中討論 8月5
香城主線任務
香城人嘅打機攻略

依加事態發展已經唔係單純反送中
係一場救港嘅光復運動

光復香港 時代革命
沒有退路 只可以贏

理性討論
七區會唔會分散左隊友
打機好似唔係咁打

會唔會集中係同一區打怪易打贏啲？
戰線太多 好咩？

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

push 推上熱門警世

pushhhhh

有機會拎到槍都冇人敢

對家又講到出水炮車又成
隊友分到咁散 好難打怪
first aid法師都唔知要去邊區補血

push

8月5全民大罷工

Pushhhh

幫手推post唔該

認真救港

一齊推post please

推 推 推

光復香港 時代革命

我冇嘢講

我執咗張圖等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去